想請問點解唔可以DEL post?

如題

2019年仲未有得EDIT同DEL POST
連DM都冇

咁撚鐘意Edit 死返香討啦
咁撚鐘意dm，死返ig啦

討論區就係俾大家討論架啦 要dm做咩

侮辱左人

一路屌一路用

其實Del就唔好喇，Edit都仲可以，不過要俾人睇返Edit Record，同埋每次Edit限制字元差矩唔可以比之前少100字元，只能變多

個人認為PM就可以照出返，不過沿用高登制度

無得edit del先係高登精髓
連登係copy人所以唔會改

或者字元差距唔可以比之前少10%，避免人哋編輯咗形同刪Post

都係嘅，不過我覺得要迎合返啲兒登仔

例如你？

有得del仲邊有得笑

唔可以del先係兩登特點

幾好，就係唔想班人講完野唔認數

因為人生做左嘅任何決定都無法回到過去改變

就好似我best 5 31分 7科總分43分入N展一樣

例如你

啲死狗公想去成人台感情台cow女嘛🚬

edit就留返比你呢啲A貨衲狗啦